今日地鐵故障 睇到晒00後係幾咁廢

我平時早開4個鐘返公司
唔洗同人迫丫ma
咁今朝照舊
起身 新聞都唔洗睇
根本影響唔到我
返到去見冇咩人
仲黎左一次晨q

打打下 咁就黎到9點 有個大會要開
見大部份人都返齊
唯獨有個新黎00後 intern 未返
即黑 wtsapp 問佢係邊到
知唔知今日開大會 你要幫手drop notes
隻00後夠膽死回 back in 1 hr
我即黑屌晒老母 限佢30 分鐘返黎
順便要買埋杯咖啡俾我
佢答： ....ok tmb

咁果然個會差唔多開完
佢先跑入黎 門都冇吼 拎住杯咖啡☕️
唔...唔好意思 遲左少少

呢個時候我梗係黎了
: 而家幾點 人地住上水 都8:59 返到
你住金鐘夠膽死10:15 先返到

:地鐵訊號故..障
: 公司不嬲有睡袋提供 你唔識前一晚係公司訓？
跟住成班同事係到笑 知道我玩9佢
見到個00後開始眼濕濕 想駁又唔敢駁

: dismiss 散會 杯咖啡都凍晒 la
跟手再一野整跌杯野 倒晒落佢條褲到
跟手叫返佢返屋企洗褲

佢跟住咸撚到仆街咁走左

閲。

00後抵唔抵屌

=,=

辛苦曬打咁多字

9.5/10

真人真事

同豬sir差太遠
2.5/10

太過份 地鐵故障炒人
開公司名同老細名
等各位小心提防

真心膠

唔識早一年住係公司

垃圾

都唔好笑嘅

咪係 又唔見我地8 90 後遲到

00後唔屌唔得

刻
喊
求奇睇都打錯禁多字 垃圾

24個00後負評我

收爹 同肥絲一樣咁垃圾你

Jot notes 呀天才

好似你垃撚圾d喎

80後 講開drop

禁？

唔幽默就唔好勉強自己啦

00後？

仲有jot notes

Btw而家呢個時候邊度會有00後返工

仲要幫手開會？

你個故仔有bug呀

80後英文特別差？

大把gap year 返一年intern la

叫人drop notes嘅老細正hihi

好彩我10後

口音問題

屌你老母 遲早到你

繼續吹.jpg

到時你未死先算啦老野

住金鐘都貢遲

應該未 入中我公司你就精彩

係喎，唔記得咗80後啲English 係最goodest

同un挑剔able添

係lor 屌佢老母 00後

你讀過大學未

好尷尬

我未讀完大學都唔關你事

但我肯定你頂龍係隻小學雞

asso 扮大學 ？

裘生，顧掂你自己先啦

準備出信炒左個00後

字數夠👍🏽
10/10
利申:無睇

貢多負評 証明連登真係好多00後

0分垃圾

有幾咸？

Show Blocked User - 胡力威做隻龜

渣Ga,訓開公司，放假先返屋企

又一隻痴線傻佬

00後最大先year 1 freshman何來intern
樓主假膠

點樣drop呀 示範下

禁你老母，兩個都係垃圾

g持樓主

即黑

幾好笑

0/10

宜家啲90,00後真係要大大力屌

第二啲唔講 樓豬平時早四個鐘返工仲覺得有優越感其實都幾可悲

利申 00後 樓豬唔順氣米屌鳩我

渣ga

利申 90後

真心出現

公司不嬲有睡袋提供個度
做多左 真係多左啦

雖然唔係00後
但你都篇文都寫得合理啲啦
00後比盡你咪year1 in乜柒tern

所以你好威？

師兄咁早返工就係為左打返場J, 好波

即刻個刻字都唔撚識打？

00後

sick ball

正字垃圾撚

屌00後係應份

樓豬文都唔撚識作

乜嘢叫即黑啊
黑乜撚啊

1/10 誠意1分

岩啊 應該叫公司起埋宿舍canteen俾員工
包食包住 起身食埋早餐公司就係上面
理撚得佢天竹定係地鐵死火
返工就一撚定唔會遲
快d建議比公司啦屌

住金鐘都屌 下世小心啲

Jot notes

可必呢

假膠唔緊要 唔好笑果下慘

錯字 你仆街啦 肥絲屌撚死你

改左啦
改埋右🙂

你即刻去HR計埋啲數佢
聽日唔使返喇
叫啲𡃁開會跌哂啲notes 都重夠膽話啱
80後真垃圾

睇你頭一句已經覺得你on9

作故仔都比啲sense啦 00後返工仲要幫開會 多咗喇

你咪又係一個drop coffee仔

東施效顰 好尷尬

2/10 劣左啲喎

-5/10

位唔係咁上的

啲假膠越黎越低汁

可憐樓主仲要翻工
我地60後輕鬆UN UN腳享受緊退休生活

樓主可以做食神

都係我地班90後做得野

申利公司訓 假期先返屋企

drop notes

貴公司係上水？

明顯樓主今日遲到被人屌到仆街
FF自己做老細屌鳩人

大家同情下精神病人